全民運動日，日日都有。

你今日跳咗未？
你今日跟咗人入未？

再次感謝黨鐵助香港人有健康身體。
狀況不佳 試下先有綠卡。

自從我每日跳閘，個人明顯大隻咗，高咗，考試每次都一百分！

推

721 831

唔好跳,免得因小失大.集中火力對準政權.